大家小心會員#95138 - Peter 攞料

會員 #95138 - Peter 攞料 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍

請善用起底功能

請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

推

佢同幾個好撚出名
仲有一個出 其他5毛一齊出

熱狗關五毛咩事

擺明熱狗

Block咗佢冇乜意思, 等如掩耳盜鈴，倒不如每一次佢出post就去留言，話俾一啲冇留意佢嘅人知

請admin採取行動，此po #11 含有bam圖

2021年 黃絲人數：700萬

我地欠月野兔兔一個道歉，你同意嗎？

熱狗當年真係走得太前

👌

後生食藍店：偽黃、影多啲大頭
熱狗：兒登鼓吹影大頭
將軍澳素人葉子祈掟「同路人」（自己google將軍澳民生關注組）：我屌你老母啊掟自己人
立法會：泛民成班垃圾 勇又唔夠勇
話白兵係白票撚反23條冇用：連登一日一post屌白兵
屌人批鬥自己人（特別之前ust南亞仔）：咁鍾意話人黃衛兵，唔屌得㗎？
熱狗：成班兒登仔鬥黃
依家：熱狗行得好前，唯一值得支持入議會
你呢個咩標準嚟 支持個屌自己嘅行為嘅人入議會
佢成半年都未答我

推啊

謝謝幫推

啱啱搵到呢件新目標，唔狙擊你同印狗住

已bam